聽下你講嘢 歡迎擺低心事

好悶 又有嘢諗緊

我冇野講

Ok

咩樹

樓主絲定巴？

寧願上黎同人圍爐 都唔想再搵人

啱啱分左手 話做返朋友 希望快啲放得低 真係做到朋友

冇人

冇人有心事？

喺度喺度

煩惱多多

好多野煩但身邊冇人可以傾訴
點解我成日都咁孤獨

我聽你講

你點啊

我個po冇人

分手兩年仲係放唔低。好似呢世都唔會走得翻出黎咁

俾人帽。全部嘢都封鎖曬，但一得閒就會諗番起。

好大創傷...... 會唔會搵吓有咩興趣

分左手之後特登搵咗分好辛苦既工去做，做到上幾個月覺得自己好似差唔多好番，就Quit咗份工，去做翻一直想做嘅嘢，但呢牌日日喺屋企自己做嘢，慢慢啲痛苦嘅感覺又翻翻黎

諗返起以前開心嘅回憶？我諗你要話比自己聽比人帽 唔係自己嘅錯 係另一方選擇左新鮮感 係佢自己親手摧毁呢一段感情 無論你幾咁痛苦 佢都唔會為你心痛

當佢死左永遠離開你會唔會好啲？
我係咁諗 喊一日就ok

唔係諗起開心嘅嘢。只係唔忿氣自己付出左咁多，最後得黎咁嘅下場。唔忿氣啲人咁仆街，都冇天收。覺得呢個世界好無天理。

我都秒回人

其實唔知會唔會chur親對方

唔會 如果佢覺得chur代表本來就冇機

但如果佢俾天收又唔會真係開心..可能反而會心痛

唔會嘅 只不過等到下年都冇人覆......

我相信呢啲會有報應 真心 有時諗起啲好衰嘅嘢都會覺得做完之後會有報應

好慘

？？？

好想死

點解啊

人生太多野要顧忌